岩岩贏大錢 留馬會跑派錢

位位150

我

求派

留名

抽投30人

留名等收錢

Lm 攞錢

留明

Lm

lm

Im

LM

Ho

im

lmlm

Me

抽我抽我

留m

留名🙏

垃圾樓主

錢

留名派我

派我….......

Lmlm

岩岩起底，原來樓豬

留個靚名

lm！

Me ok

Thx

多謝

派我

唔使派俾我， 請支持港獨派
多謝

Lm 幫我捐左佢

咩係馬會跑

留名 好波

留名 100就夠pls

等錢開飯 派比我~